嚴選最好既公共屋邨

個人認為牛下
megabox德褔陶大三個大商場
交通極方便
仲要夠新

其實條條都係架啦

啟德 海景 新樓

油塘 交通方便 樓唔算舊
仲要附近有海邊 鯉魚門
同埋魔鬼山 郊遊

又黎
好似上個月先有人開post
我記得當時最多人吹捧係海富苑(呢個我都覺得正 ) 同牛下